https://web.archive.org/web/20031027173635/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=572

### [11440] ぽぽ（Hyogo）	2003.08.20 WED 22:17:44　
	
わ～～～！ごめんちゃい！何故に今ごろ２度送り！？
更新したら再送信されちゃった･･･。

 [11437] みろりさま、おめっとうさんです～。
当たった喜びは何にも替えがたいですねー (*^-^*)／~~~

### [11439] ぽぽ（Hyogo）	2003.08.20 WED 22:05:25　
	
おんやぁ～、今日は水曜日。４、５日ぶりのカキコです。
遅れましたが、『チョップリン凸劇場』見ました。

 [11409] ふじっちょさま、[11415] 圭之助（けーの）さまお二方とも「フォローを！」とありましたが、フォローするとこない～～ ｡･(´□｀)･。 そのまんまだよ～～ん♪
でもでも、神谷さんキャラのオンパレードは嬉しかったけど、ちょっと悲しい感じもしたのでした。コントだと割り切ればいいのだけど。

火災になったホテルのコントで、お客を探しにいく際に従業員がドア越しに助けを呼ぶ神谷さんに気づく。扉の向こうにいるのが神谷さんだと知った従業員は神谷さんがキャラをオンパレードで助けを求め喋ってくれるのをおもしろがっている。ドアは開けない･･･。

コントだけれど、でも、そりゃないよ～、と思ったのでした。そんな扱いしないでくれ～～とな。でもリョウちゃんの声は「待ってましたー！」。喜んでおった小生（何だよそれ）。 f(- -;)
神谷さん、次回登場されるんですかね～。私も予告で（？）チラッと見た「神谷塾」の看板気になりますー。どんなだろ～♪

### [11438] 将人（元・魔神）	2003.08.20 WED 21:05:53　
	
こんばんは！将人（元・魔神）です。
ＡＨ７巻のコミックス懸賞のＢ賞のクリアファイル当たりました。
やったぁ～！(^^)v
今日の夕方に家に帰ってきて郵便受け(ポストかな?)を覗いたら
オークションで落札した物とかが届いていたんですが
自分宛に思っていなかった名前の郵便が届いていて、あれ「新潮社」
って、これ何だっけとしばらく数秒考えて・・・バンチを出している
会社ってコアミックスが印象的だったのでつい忘れていました。オイオイ。(汗)(^^；
その後、何か懸賞に当たったんだって喜んだ物のよく見ると
郵便屋さんが配達しやすいようにゴムで他の僕の家宛の郵便物を
まとめていた為に、丸い筒のように丸まっていました。
あわてて中を開けてみると、中はやわらかい材質のクリアファイル
だったから何ともなく、ちゃんと元にもどりましたけど
もしカタイ壊れやすい物やったら、バキって割れていたかも(汗)(^^；
一瞬、あせりましたよ。
でも不満ばっかり書いてますけど、当たって嬉しいんですよ～！

当たったクリアファイルは３枚入っていて、ＡＨ５巻の裏表紙では
パズルになっている笑顔の香瑩と、チビ冴羽さんを追いかける
２丁拳銃のアシャンの絵柄と、ＡＨ６巻の表紙のナイフを構える
香瑩の絵柄、それとコアミックスのコミックバンチの表紙全集を
調べたんですが2002年18号の銃を構える香瑩と冴羽さんの絵柄でした。

→ちなみにAH5巻のは2002年41号、AH6巻のは2002年44号でした。

懸賞なんて滅多に当たった事が無いので嬉しいです。
でもＡ賞"も"欲しかったな～なんて欲を言ったらアカンかな？(汗)(^^；

＞[11432][11435] こぶた様　2003.08.20 WED 13:44:20　
こぶた様、はじめまして！こんばんは！
ここの掲示板は、北条司先生の漫画が好きな良い人が多いので
怖がらずに遠慮無く来て下さいね。
ボケとツッコミは、しょっちゅう、やっているかもしれないけど、
皆さん悪い事はしませんからね。かみつきませんから(笑)動物かぃ？

### [11437] みろり(本日二度目のカキコ…)	2003.08.20 WED 20:28:26　
	
きゃぁぁぁぁああああ
当たっちゃった、当たっちゃった、あたたたたっちゃったよぉおおお。５００万部突破記念のプレゼント！！！。Ｂ賞の方のクリヤーファイル。でへへへへっへ。ううううっれえしいっぃぃいいいい。
＞[11425] 英輔さま～、今日届いたんんですうううう。今、受け取ったんですう。他に誰かいるかな♪

### [11436] ぽぽ（Hyogo）	2003.08.20 WED 19:57:22　
	
おんやぁ～、今日は水曜日。４、５日ぶりのカキコです。
遅れましたが、『チョップリン凸劇場』見ました。

 [11409] ふじっちょさま、[11415] 圭之助（けーの）さまお二方とも「フォローを！」とありましたが、フォローするとこない～～ ｡･(´□｀)･。 そのまんまだよ～～ん♪
でもでも、神谷さんキャラのオンパレードは嬉しかったけど、ちょっと悲しい感じもしたのでした。コントだと割り切ればいいのだけど。

火災になったホテルのコントで、お客を探しにいく際に従業員がドア越しに助けを呼ぶ神谷さんに気づく。扉の向こうにいるのが神谷さんだと知った従業員は神谷さんがキャラをオンパレードで助けを求め喋ってくれるのをおもしろがっている。ドアは開けない･･･。

コントだけれど、でも、そりゃないよ～、と思ったのでした。そんな扱いしないでくれ～～とな。でもリョウちゃんの声は「待ってましたー！」。喜んでおった小生（何だよそれ）。 f(- -;)
神谷さん、次回登場されるんですかね～。私も予告で（？）チラッと見た「神谷塾」の看板気になりますー。どんなだろ～♪

### [11435] こぶた	2003.08.20 WED 15:03:29　
	
圭之助さま（４３４）

楽しみがまた、一つ増えました(*^o^*)
北条先生の作品のこと、一緒に話す人がいなくって・・・。
インターネットって何？と最近まで思っていた【こぶた】です。
こんなことができるならもっと早く知っておけば・・・と思っています。
低血圧(@_@;)つらいですね。がんばって乗り切っていこう(^-^)/
よろしくお願いします(^_^)




### [11434] 圭之助（けーの）	2003.08.20 WED 14:21:02　
	
連続ですみませんm(_ _)m

＞11432 こぶたさま
はじめまして～☆低血圧ですと？いやん、また仲間が増えるのね♪一緒に乗り切っていきましょう！…あで？ここのＢＢＳ主旨と違ったナ…（笑）一緒に北条先生＆作品達を語り合いましょうネ(^-^*)

### [11433] 圭之助（けーの）	2003.08.20 WED 14:13:40　
	
こんちわ～！あちぃよ！暑すぎるッ（￣□￣；）！！
冷夏でオコメが出来ないのも困るけど、やっぱり猛暑にゃかないまへんワ～（滝汗）

昨日、姉上の勤めてる某ホームセンターに１日だけ、棚卸の臨時アルバイトに行ってきたんだけど…久しく使ってない筋を酷使したせいかアキレス腱がつっちゃったよ…ちょっと「うんこ座り」状態が長かったからだな、うん。夜は床に足もつけられなかったけど、今朝は無事歩けます。よかったー☆

＞11416 無言のパンダさま
「一人遊び」でヘンな妄想しましたね！？もう、スケベ☆やっぱキチンと睡眠とらないから…体調不備起こして、全部白髪になったらどーする？（あ、シロクマになっちゃう…笑）

＞11419 みろりさま
ほんとは「の」の字も書いてた…。「ねん」のほかに「やん」「のん」「で」ってのも、状況によって変化したものが語尾に付属します♪

＞11421 Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
きっと次回の報告もふじっちょさまが詳し～くレポートしてくれますよ(^-^)だって、けーのはリアルタイムで起きてる自信ないから、きっと先越されるハズ（笑）

＞11423 ふじっちょさま
楽したんじゃないんだよぉ！結果はそうだけど…（笑）不眠ではあるけど、基本的に早寝タイプだから。んで、若さも手伝ってアドレナリン全開でカキコに来るから、ふじっちょさまが早くレポートしてくれてるって事で…そうだよねー？将人さま（笑）

【チョーチンブルマの王子様…】
ごめん。圭之助の脳裏にはどーしても「タケチ○ンマン（ひょうきん族の）」しか浮かんでこない…ああ、なつかしや、海苔マユの真っ赤なほっぺ♪(^.^)

### [11432] こぶた	2003.08.20 WED 13:44:20　
	
はじめまして。
ＣＨからの大大大ファンです(＊^_^＊)
バンチのＥＨ毎週楽しみに読んでいます。
掲示板の楽しいメールも読んでいました。
実は私も低血圧症で「うん・うん」とうなずきながら読んでいました。
仲間に入れて下さいねm(_ _)m

また、時間のある時に書き込みま～す＼(^o^)／

### [11431] みろり	2003.08.20 WED 12:25:18　
	
おコンチ～、昼休みで～す。
パンダさま、由緒正しい王子様はやっぱ、ブルマ派でしょう。でも、今、ンなもん履く殿方いないから、半ズボンにしてみました～。でも、バレエの王子さまは、白タイツか…（あれはポイントが、はっきり、くっきり…いや～ん!！みろりもトランクス派さ！(*ﾉ▽ﾉ*)）
しかし、上腕二頭筋（これが正解だ！）って、どこ？って思って調べてみたら、腕枕してくれる部分ね。ぽ。やっぱ、丸太のような腕より、しなやかでしたたかなリョウのような腕がいいね。うふ。

…管理人さま、恥じらいが擦り減ってるオンナの書き込みは公序良俗に反する部分もあると思うので、遠慮なく削除してくださいませ。

### [11430] 無言のパンダ	2003.08.20 WED 07:01:49　
	
おっはー☆です！
たった３０分の「うたた寝」が命取り！眠れないまま朝になってしまったΣ(▼□▼ﾒ)

＞みろりさま（４２７）
眠れないパンダに、ますます目が覚めるようなその問題！何？！もしや何かの罠？！（￣□￣；）！！
チョーチンブルマと半ズボン～～～？んん～っ(?_?)ブリーフかトランクスならトランクスなんだけどぉ～(*ﾉ▽ﾉ*)←バカ。　そうねぇ～チョーチンブルマには白タイツ？ってゆーか王子さまならどっちでもイイっす♪（*￣▽￣*）ゞいや・・ちがーう！私は何を隠そう「上腕二等筋（漢字あってる？）」フェチなのだ☆リョウちゃんのような、たくましい上腕二等筋に触れてみたーい♪"ｏ（▼∇▼）ｏ"　　

あ・・朝からくだらないことを書いてしまった・・・(>_<)どうかどうか一刻も早くワタクシの上にどなたかカキコを！(T_T)

### [11429] 英輔	2003.08.20 WED 01:39:35　
	
おつかれさまです。
夏なのに暑くない、景気も悪い、『風が吹けば･･･』じゃないけど
儲かってるのは誰でしょう。
不景気の時は、アミューズメント産業が調子いいそうです。
ネットビジネスなんてのも、アミューズメント産業に入るんですかね。
（意外と時間経つの早いですよね）

○みろり殿
　　通販で買った雑誌って、もう家に運び込まれましたか？
　　程度に差があるとは思うんですが、虫がついてること
　　あるそうです。
　　できれば、炎天下の車内に１日置いたら、消毒代わりに
　　丁度いいでしょう。
　　でも創刊号からじゃ、１ＢＯＸ車じゃないと無理かも。

### [11428] 将人（元・魔神）	2003.08.20 WED 00:09:14　
	
こんばんは！将人（元・魔神）です。

＞[11426] 無言のパンダ様　2003.08.19 TUE 01:48:02　
バンチの整理をしている時に、つい読み返すって僕だけじゃなかったんだ。
つい持っている雑誌での過去の号から読んでしまってAHじゃない
他の漫画も読み返して、気がつくと過去から最近まで読み直している
うちに片づける時間が無くなってしまった事ありますよ。

＞[11427] みろり様　2003.08.19 TUE 22:17:3
クイズ難しすぎましたか？以前は難しいと言われて、クイズ問題を
だいぶ簡単にして皆さんの見ている印象的な場面などを中心に
出題したりしていたんですが、今回は、ふじっちょ様の作られている
クイズ問題に刺激されて作ったので、つい、その本を見ている人
気付く人が少ない場面とかのクイズの出題が多くで難しかったかも
しれませんね。
また、今度は簡単な出題もしますね。

僕のＨＰのクイズ、クイズ問題の内容自体は変えていないんですが
全部の問題で何問答えるか挑む「勝ち抜き戦」での間違ってもよい数を
「３問まで」と固定してたのを、クイズの問題数に合わせて、
CHクイズは「10問間違えまで」、AHは「5問間違えまで」、
CEなどは「3問間違え」というように、ちょっと間違えてもよい問題数を
調整して、少しは難易度を下げてみました。

それと合格者で「高成績者」の欄に書き込める合格の基準も
今までは「正解が80％以上が合格」となっていたのを、「60％以上」と
だいぶ合格ラインを下げてみましたので、以前よりも「高成績者」欄に
お名前（ペンネームやハンドルネーム）を書き込める可能性が
高くなるように致しましたので、

この「間違えてもよい数」と「ランキングに書き込める合格の基準」
の設定を変えたので、だいぶ難易度は下がったと思いますよ。

→クイズ問題自体の内容は、いじっていないんですけどね。

みろり様、良かったら、また挑戦して下さいね。
記入問題もあるけど、ほとんどが選択式の５択問題ですから、
分らなくても５分の1で当たるかも知れないので、同じ問題を５回
以上やれば、当たるようになるはずですけどね。(汗)(^^；

### [11427] みろり	2003.08.19 TUE 22:17:33　
	
こんばんわ～
なかなか、夏空が戻ってきませんね。酷暑も辛いが、不景気の上、こうも天気が悪いと…暗くなりソ。しかし株価は上がってるらしい。何故？（本日の時事特集でした…）

＞[11420] yosikoさま
ｙｏｓｉｋｏさま…アナタの正体はＣＩＡの工作員？それとも月よりの使者？宇宙からの侵略者？そりゃ、アタイの脚は毛深いが、カモシカの脚を「あの微妙な毛深さがいいんだと思って…」たなんて！シラフで言ってるなんて信じられんわ！笑い殺そうと言う陰謀が隠れてるに違いないっ！水着で寝るのも陰謀の内みたいだしぃ～♪

＞[11421] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
＞[11424] 将人さま
＞[11426] 無言のパンダ さま
バンチ、一冊当たり五円もしないんだけど、送料がン千円もしちゃった。とほほ。
しかし、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまさすが、過去ログ１ペ－ジ目からお出ましになってるだけあって色々ご存知なんですね♪

＞[11425] 英輔さま
大したことありましたよ。ウィルス余波。って、感染したわけじゃないけど。会社のオジサマたちときたらＯＳがＷＩＮ９８なのに、「感染するから」と言ってパソコンそのものを立ち上げないとか、「メ－ルを受信しちゃいけない」とか勝手に騒いでるんだもの 。パソコンなきゃ、仕事できないのにどうして、ああも、パソコンに疎いんだろ…。スンマセン、グチでした。

＞[11423] 無免許ふじっちょさま
＞… も俺のせいかい！！(-_-メ)
うふふ、ついつい、なんでもかんでも、ダ－リン、貴方に結び付けたくなるのよ♪“愛”故さ！(信じる？)

＞将人さま、ふじっちょさま
クイズ、ムズガシ過ぎ～・初心者コ－ス作ってくれ～！将人さまのＨＰでも最後までクイズ終ったことないの、アタイ。

＞[11426] 無言のパンダさま
ぐふふ。究極の選択をして下さい。
チョ－チンブルマの王子サマと半ズボンの王子サマ、どちらがお好み！？
↑こういうのを「カバチたれよる」と言うの？

はやく暖かくなんないかな～って、８月下旬に言う言葉じゃないねー！！

### [11426] 無言のパンダ	2003.08.19 TUE 01:48:02　
	
こんばんわ★

明日、あさっての雨の予報は変わったみたいです(~o~)

＞葵さま（４１７）
パンダと虎と竜？！ライバルも侮れないな☆
ＰＳ：手紙☆今日届いたんだ～。なんか間が抜けてるよねぇ～（汗）

＞ＣＯＯさま（４１８）
すごいね！それ全部ゲットしたら・・・と思うと、ちょっと怖い☆Σ(▼□▼メ）ＣＥはちょこっと見ただけなんで私もＤＶＤ欲しいです♪

＞みろりさま（４１９）
免許は取り戻したぜっ！さあ、今から「王子さま狩り」だ～♪
※広島では「けん」って言うよ。最近はモロ広島弁っていうのは、あまり聞かないような気がするけど・・・。「ほ（い）じゃけんね～（だからね～）」とか・・・「カバチばっかりたれちょったら～ブチまわしちゃるけんねー(#▽皿▽）＝3 」なんて乱暴な言葉は使いませんよ。おほほ。。。いや、マジで。
ＰＳ：バンチ大量ゲットの件☆お見それしやしたぜ！

＞ｙｏｓｉｋｏさま（４２０）
オリンピック出るよー♪がんばるぞ～！（ウソ）
ええーっ？Ｆ菌のせいで風邪が悪化？！そりゃひどい☆きっとその報いで美白Ｆさまは、また日に焼けて苦しむのさ～（▼ｍ▼）かわいそうだが仕方あるまい。。。
※今年の夏を甘く見てはいけないなぁ～早くよくなってね(^o^)
丿

＞海坊主か？ふじっちょさま（４２２・４２３）
ハイ！ライセンス返還ありがとサン♪
でもお盆過ぎて海に行くなんて、ちょいと「お調子者」なんでないかい？前回と同じことになったら。。。今度は笑い倒してやるぅー！（*￣▽￣*）ゞせいぜいご注意されたし(￣▼￣)ニヤッ
クイズ・・・アニメものはもう一度見てみないとわからないじゃん！もう～☆

＞将人さま（４２４）
私も時々バンチの整理（切り取りなど）をしますが、そりゃもう大変です！手は真っ黒になるし。（子Ｐは細かいコマまで切り抜くし・・）はい～♪前のを読み返したりね～(^_^;)まるで引越しの時みたいですよね（汗）

今年の秋、２年間も待ち焦がれたアニメが始まるというのに、こちらでは放送されないというっ！？そんな殺生なぁ～！こうなったら「屈辱ｅｒパンダ」になってグレてやるぅ～！この秋は荒れるよーっ！(#▽皿▽）＝3
もしも・・・もしもＡＨがアニメ化される際には絶対四川省（広島）でも見れるようにしてくださいねーーー(σ_-)

### [11425] 英輔	2003.08.19 TUE 00:34:52　
	
おつかれさまです。
先週のウイルス、大したことなかったんですかね。
小生はあたふた騒いでましたが、Ｒｏｕａｒｋさん達は
えらく落着いておられましたもんね。
若い人達には、どってことないウイルスだって予感があったんでしょうか。
（ＮＨＫのニュースでもやってたんで小生はビビリまくってました）

盆休み明けでダルい。
なんかいいことないですかね。
７巻の記念プレゼントって、誰か当たりましたか？
まだ期待しててもいいんだろうか。

### [11424] 将人（元・魔神）	2003.08.19 TUE 00:24:20　
	
こんばんは！将人（元・魔神）です。

＞[11422] ふじっちょ様
ふじっちょ様のクイズ難しいですね。マジで答えられないかも(汗)(^^；
僕のも難しいかな？僕の方の出したクイズのヒント出しておこうかな？

ヒント1：つい最近、何週間かの過去ログでのやり取りで、オークションとか古本屋さんとかＣＧカラーなどの話題で誰かが、クイズのどれか1つのヒントになる発言をされていますよ。
→過去ログを読み直すのは大変かもしれませんけどね。

ヒント2：神谷明さんが主役をされたロボット物の♪俺はあきらだ～♪君の仲間だ～♪の主人公のあきらの漢字ではありません。見た目が、一番詠み間違え易いと思います。

ヒント3：この北条司先生の公式HPの作品紹介欄に入っていない物を探してみて下さい。これも何週間か前(1ケ月ぐらいかな)で話題に出ていたと思います。

・・・と、とりあえずここまでがヒントです。

＞[11410] みろり様
COO様が[11418] でも言われていますが、たぶんあのシーンは
サメ（スピル＠ーグの映画＠ョーズ）のイメージを思わせる場面
だったので水着の色を、冴羽さんの好みの色ではなく、あえて
あの場面に合った色で青にしたんだと僕も、思いますよ。
正確なサメの色の水着ってのも似合わないから青が良いかと。

僕のクイズは昔の本を読み直させる事を狙っているのを
見抜くなんて・・・そんなつもりじゃないですよ。(汗)(^^；
でも自分でクイズを出そうとして本棚からごちゃごちゃ出してしまう
というハメになって自爆・自滅していますけどね。

＞[11413] kinshi様＆[11414] 葵さま
お久しぶりですね。葵さま、パソコン退院おめでとうございます。

＞[11409] ふじっちょ様＆[11415] 圭之助（けーの）様
僕もチャップリン凸劇場、見ましたよ。先週はまた北斗の～なのか？
と思っていましたが、今回は色々なキャラが出てきましたね。
前のはスタジオのカメラで映らない範囲で声を出されているのかと
思ってたんですが、今回はひょっとして映っていないけど
ホンマにドアの向こうで出していたんかな？って勝手に想像してました。

＞[11418] COO様
オークションで、パチンコ屋さんにあるＣＥのパチスロも出ているん
ですか？スゴイ、それは知らなかった。
ＣＥは宝石が多くて、あんまり検索してませんでした。
しかし公営の物とは言え、ギャンブルの賭博機になる物って、そういう
役所とかの許可無くて簡単に売買できるんでしょうかね？

＞[11419] みろり様
オークションで、創刊号から先々週の号までゲットされたんですか？
すごい。どんな量になるんでしょうね。
オークションでチェックはして欲しいと思っていたんですが
手を出す勇気がなかった。

→僕は、何ヶ月かのバンチを溜めていて、いい加減、部屋の床が
　抜けるから捨てなさいと言われています。
　カラーページなどを切り取って残そうと思っているですが、
　その作業をしていると、いつのまにか読み直していて
　つい本来の目的の部屋の片づけを忘れてしまっています。



### [11423] ふじっちょ	2003.08.18 MON 23:13:05　
	
再びこんばんわ☆ふじっちょです(^o^)丿
凸劇場のカキコを除けば、木曜日以来のまともなカキコになるようで…時が経つのは早いね～(^^ゞ
凸劇場のレポート（？）あれで皆様に通じたみたいで…良かったε=(-_-;)
レスです。
＞[11398] 千葉のOBA3さま
そういわれればそうかも…(?_?)でも今週からは夏に戻る（？）みたいなんで、友達が海に行こうって言ってるし…またこんがり焼けちゃうかも(笑)（￣□￣；）！！

＞[11399] まろさま
まろさま始めましてm(__)mふじっちょと申します(^_^)
三ヶ月前からこの集団に仲間入りさせて貰ってます。若輩者ですが宜しくお願いしますm(__)m
ウイルス情報役に立ちました(^_^)/

＞[11402]＆[11403] Rouarkさま
ウイルス情報及び対策・処置の仕方の情報ありがとうございますm(__)mすぐにコピーして机に貼り付けました(笑)

＞[11404] ぽぽさま
おかげさまで[11409]のカキコの通り見れました(^_^)見たその瞬間から書きこしたぐらいですからね(^^ゞ次回は神谷さんご本人登場みたいです楽しみですね(^o^)丿
P.Sコントの方不備があるようでしたらフォローお願いしますm(__)m

＞ [11406] 将人（元・魔神）さま
お元気になられて何よりです(^_^)
下の[11422]のカキコや将人さまのHPのBBSに書いた通りクイズ新しいの投稿したのでチェックお願いしますm(__)m今回のは将人さまのお礼の品が大変重宝しました(^o^)丿

＞[11422]＆etc みろりさま
Oh-マイハニーみろりさまがご復活された(゜o゜)！！(笑)
いつのまにパンダ女王からライセンスを剥奪していたんですか？しかもそれを俺に押し付けて怒りの矛先を向けさすとは！！（￣□￣；）！！しかも某Yさまの風邪も俺のせいかい！！(-_-メ)

＞[11411] 無言のパンダ・ビームキャノンさま
スペキュタクラービーム!!（/★皿★）/…━━━━★ε=┌( T△T)┘キャー！
おかげさまで見れましたよ…実力で（￣ー￣）えっ？パンダさまからのお知らせは無かったような…気付かなかっただけか？ライセンスお返ししますんで許して～／(T△T)＼

＞[11413] kinshiさま＆[11414] 葵さま
お二人ともお久しぶりですね～（特にkinshiさま）
葵さまもパソコンがパンダさまに襲われて入院してたらしいですね(笑)

＞[11415] 圭之助（けーの）さま
楽しないで下さいよー！！（￣□￣；）！！確かに中身はかなり濃かったですね。情け無い声からケン＠ロウの「あたたた～」と言った時、思わず情けないケン＠ロウ想像したのは僕だけじゃあないはず(笑)

＞[11418] COOさま
おかげさまで皮のめくれも収まりました(^_^)夏ですからね海に行かないわけにもいかないでしょうね、僕も懲りずに友人等と海に行く予定ですから(笑)

＞[11408]＆[11420] セクシー土瓶蒸しyosikoさま
前回スカートはかずに外に出た時以来の快挙ですね（？）またその様なセクシーな姿で寝られるとは(笑)それで風邪ひくなんて、しかも入院…セクシーも程ほどに(^_^;)俺の美白は泪姉さんに匹敵するほどなのか？（￣□￣；）！！知らなかった…（ファンに怒られるな…）
P.Sメールどもでした。なんか適当なこと書いて送ってしまった気がする…(^^ゞ

＞[11421] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
あんなレポートで理解していただけるとは…(^_^)＞
番組のこと教えていただいたのに…次回はもっと分かりやすく書きますんで(笑)

うぎゃ～長くなりすぎた気配…もっとこまめに来ないとここの回転には追いつけないな(笑)
それではサヨウナラ(^_^)/~

### [11422] ふじっちょ	2003.08.18 MON 21:46:12　
	
こんばんわ～☆復活組みの皆様お久しぶりですm(__)m
＞[11407] 将人（元・魔神）さま
久々に将人さまのクイズが公開されてますね。北条司短編集「Parrot幸福の人」からの問題はボキは持ってないので無ずいっスね～
これに触発されて僕も新作作って投稿しました(^o^)丿今回はアニメの主題歌から８問作りました。これで合計75問になりました(^▽^)目標までもうすぐです！
今回作った分から4問出題します(^o^)／

第１問：TVアニメシリーズには６種類のOPが存在します。その内、次のリョウと香以外のレギュラー陣の中で一番登場が遅かったのは誰？

答え1-1：麗香　答え1-2：海坊主　答え1-3：美樹　
答え1-4：冴子　答え1-5：かすみ

第２問：アニメ「シティーハンター」後期OP「ゴーゴーへブン」において曲中で流れる銃声は何回？（イントロ～スポンサー紹介までの間までとする）

答え2-1：計“１”回　答え2-2：計“２”回
答え2-3：計“３”回　答え2-4：計“４”回
答え2-5：計“５”回

第3問：アニメ「シティーハンター’９１」OP曲「DOWN TOWN GAME」において過去のゲストキャラクター達13人が登場するシーンで、5人目に登場するには誰？

答え3-1：CH2第 75話「必殺桃色吐息？！　大都会くの一進出物語」 登場。般若のかえで
答え3-2：CH 第 10話「危険な家庭教師？　女子高生(スケバン)に愛の手料理」（原作＃5危険な家庭教師の巻）登場。竜神さやか
答え3-3：CH3第116話「天下の恋愛現行犯！　美人弁護士をくどく法 」登場。浅岡明
答え3-4：CH2第107・108話「新宿サクセス物語　お隣さんは美人ダンサー」（原作＃25舞子のマイ・ボディーガードの巻）登場。次原舞子
答え3-5：CH2第60話「恋の速度違反！　白バイ美人と手錠で交際」登場。清美（名字不明）

第4問：アニメ「シティーハンター」前期OP「CITYHUNTER&#8764;愛よ消えないで&#8764;」より、イントロで一番最初に登場するのは何？

答え4-1：「RYO SAEBA」の文字のシルエットが映し出されるリョウの横顔
答え4-2：外国風の指名手配のポスターに書かれたリョウの顔
答え4-3：ダイヤル部分に「CITYHUNTER」と書かれた旧式電話
答え4-4：街の雑踏の中を歩くリョウの足
答え4-5：リョウの瞳のアップ
答え4-6：冷蔵庫からビール（バ＠ワイザー？）を取り出すリョウの顔

この他の問題は将人さまのサイトに投稿してありますので、興味のある方は行ってみて下さい。＜♪宣伝♪宣伝♪(笑)＞

長くなるのでレスは別にします(^_^)/


晚上好~☆复活组的各位好久不见m(_)m
将人(原·魔神)大人  
久违的将人猜谜被公开了呢。来自北条司短篇集《Parrot幸福的人》的问题，因为我没有笔记，所以就说没有吧~
受此启发我也做了新作品投稿(^o^)撇这次从动画的主题歌做了8个问题。这样总共75道题了(^▽^)离目标马上就到了!
从这次做的题开始出4道题(^o^) /

第1个问题:TV动画系列有6种OP。其中，下面的亮和香以外的常规阵容中登场最晚的是谁?

答案1-1:丽香  
答案1-2:海怪  
答案1-3:美树  
回答1-4:冴子  
回答1-5:かすみ  

第2问:动画《城市猎人》后期OP《go - go - heaven》中曲子中有几次枪声?(设定在开头到介绍赞助商之间)

答案2-1:计“1”次  
答案2-2:计“2”次  
答案2-3:共“3”次  
答案2-4:共“4”次  
答案2-5:共“5”次  

动画“城市猎人91”OP曲“DOWN TOWN GAME”中过去的13位嘉宾登场的场景中，第5位登场的是谁?

答案3-1:CH2第75话“必杀桃色吐息? !大都会区的一进军物语”登场。般若的化身  
答案3-2:CH第10话“危险的家庭教师?给女高中生(sukebang)爱的亲手料理”(原作# 5危险的家庭教师卷)登场。龙神沙耶香  
答案3-3:CH3第116话“天下的恋爱现行犯!说服美女律师的方法”登场。浅冈明  
答案3-4:CH2第107、108话“新宿成功物语邻居是美舞者”(原作# 25舞子的我的保镖的卷)登场。次原舞子  
答案3-5:CH2第60话“违反恋爱的速度!用手铐与白买美人交往”登场。清美(姓氏不明)  

动画《城市猎人》前期OP《CITYHUNTER&#8764;爱啊不要消失&#8764;》⑴，开头最先登场的是什么?

答案4-1:映出“RYO SAEBA”的文字剪影的两个侧脸  
答案4-2:外国风格的通缉令海报上的獠的脸  
答案4-3:拨号部分写着“CITYHUNTER”的旧式电话  
答案4-4:在街上拥挤的人群中行走的两条腿  
答案4-5:双瞳的上扬  
答案4-6:冰箱里的啤酒(啤酒@啤酒?)拿出来的獠的脸  

### [11421] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.08.18 MON 11:37:32　
	
　こんにちは～。

＞[11409] ふじっちょ さま、[11415] 圭之助 さま
　いいなぁ～。　でも、凸劇場のレポート（？）、ありがとうございました♪　次回も楽しみにしてま～す（どきどき）。

＞[11419] みろり さま
　すご、今までのバンチ全部をオークションでゲットしたとは！　“愛”ですね～（褒めてるんですよ）。バンチ本体だと、大きさもですけど、何といっても巻頭カラーがちゃんとカラーで見られる！てのがいいですよね（にこにこ）。あと、いつだったか忘れちゃったんですけど、「漫画家のカタチ」というインタビュー記事も前後編であったので、届いたらぜひぜひ読んでみてくださいな♪
